有無巴絲打去過Dr.Sackmann度學過德文？

話說之前以前係Goethe Institut 學左3年德文，之後半年係德國讀書，返黎香港想繼續學德文，但係Goethe Institut 啲時間唔夾，依度有無人去過Dr.Sackmann度學過德文？覺得如何？

學緊
d同學資質太差 拖慢晒d學習進度

歌德去到B成鬼日都無位報唔到
有諗過去依間學
留名

報咗b1-3

果到C2 < 德國B2
主要係同學啲水平